人一世 牛一世 有今世冇來世

大家快啲入牛啦